原來香港大學有開女傭中心？

屌你老母究竟一班大學生經歷過啲咩先可以做得出咁既野？ 點解可以俾人洗腦洗到咁

屌你老母，真係好撚丟架

中學生黎咋？？

7l到

紅衛兵跳十字步咩

讀書讀到傻撚左？
睇到打撚曬冷震

依家啲大學生做乜撚野？唔好話我酸人港大生啦，你ust cu都有部分學生做啲咁柒既野。果然支那基因係讀幾多書都改變唔撚到。

好尷尬

邊個作詞架

tb自己企一行？

你見識有幾多呀？ 有無一百年前會咁樣做嘅source 比黎睇下

百年傳統做埋啲柒野？

屌你順手dem 返個和聲beat 嘛

btw, 見到佢地dem 完個認真樣就想笑，入撚哂魔

柒到

排頭果個手都震埋

下面D留言,點解咁多人用英文留言
好好地用中文咪好
D 英文都柒到唔敢睇

屌 好撚柒

屌 好撚柒阿

邊一年

想知點解tb自己一條隊

仲廢過小學生

年初一你都唔好洗頭唔好沖涼啊 柒頭

咁你記住年初十五先好拆利是

留名待笑

女hall比tb入已經好仁慈
對tb黎講女hall係天堂 放佢地入黎周圍食女

其實和聲真係算係咁

你用呢隻字型仲柒過個留言

冇較過本身係咁

old video is so exciting

屌中大和聲咪一樣尷尬

香港啲學生真係on99，比啲大陸狗搶曬啲工仲係成個白癡仔咁，真係好撚唔爭氣。

喂屌你老母起碼和聲BEAT啲詞都叫氣勢磅礡，係DEM嗰個柒啫

呢班女個BEAT詞又柒樣又衰，真係好撚尷尬

仙制又傳統，屌打面又傳統
你班on9仔 on9咪認囉，賴乜傳統，定傳統成班on9仔住hall

其實dem beat唔柒，有時路過見人dem得齊內容得意其實都幾好睇
但上面個兩條hku既真係
拖諗個個出去打靶啦

有冇ust版本？

唔通你係條片入面

傳統唔可以柒？
我睇完打撚晒冷震

屌你老母都讀到Kong U仲係度我識煮糖水識煲粥，洗唔洗加埋我係好老婆？
成棟hall冇人覺得有問題冇人識反抗架咩？
對比起張愛玲簡直荒謬
定係我入左時光屋

屌睇到打晒冷震

發覺全部女個樣都唔靚
係咪冇拖拍所以要做呢啲野
成個感覺好肉酸

好似俾人洗撚曬腦咁 仲以為大學生應該會有啲獨立思考，點知有啲其實連asso仔都不撚如

唔係好熟香港大學生文化

第一次睇以為係假膠

媽呀好撚柒

我哋一齊DEM番個和聲BEAT好唔好呀？

同rap talk 三字經有得揮

睇完即刻覺得和聲好撚型

屌 和聲啲詞其實幾有意境

我睇到佢地擺個v係對波隔離就笑到收唔到聲
btw 點都要講返句和盡天地風雲之聲

我哋一齊釘返個何東必好唔好

傳你老母統咩
成班柒頭大學雞

佢地覺得自己好L型先係最7既一點

大陸學生咪又係要跳黨操，呃傻仔咩

我都係去睇翻和聲算

和聲

成班賓妹

百年前孫中山讀書果陣有dem beat

我地何東一族！！！

佢哋第一眼望到啊會覺得染嘅咩

好撚柒

我第一眼望到個染字就覺得好撚柒

我真心想睇下d女十年後睇返條片會唔會尷尬到冇眼睇定打冷震打到死

facebook啲人話，如果係我都會跳，然後大個睇翻自己曾經柒過，呢啲就叫青春，熱血。

所謂男人精神就係唔泄~我地堂堂漢子唔入隊目！
碌炮精明能幹，時常飲奶~你地咁多條女 共爭一碌！
就咁一郁 掀起狂風！目睹狂風 妳又心動~
問哥何所慾，問哥幾時揀窿入屋。問哥何所慾，問哥幾時生兩碌。

咁多年後睇翻自己
當年做埋呢啲咁撚柒嘅事
唔知總算唔算熱血！青春！回憶呢

傳你老母統咩 傳統會紮腳你班撚屌唔去紮？

都係和聲正啲

痴線成班好似比人洗左腦咁既樣

屌 救撚命

「唔好話人柒，試問自己有冇咁嘅勇氣做同樣嘢，冇嘅就唔好笑人。畀D讚美人哋，原因係自己做唔到」

成班癡鳩線 咁大個仔都唔知乜叫羞恥
聽下背景聲啲人笑得幾大聲

好柒

ON 9當醒目

同和聲有得揮

著三點式跳咪好睇囉

做乜鳩

大學生...柒小陣當幫忙...啲詞真係...做乜撚野啫

屌 好撚洗腦 聽一次已經識背

香港人唯有喺dem beat時先最團結

仲話結婚時大家一齊跳返，好有回憶咁話

就係無勇氣去做咁柒嘅野

可以忍到唔笑先勁

忍唔到笑好閒啫
都洗曬腦以為自己好撚型

傳統就要做？
我真心理解唔到呢啲嘢
好肉酸

大陸人周街屙屎夠柒夠on9,你問下自己有冇勇氣去做，冇既唔通你有又唔屌柒大陸人

搵人改良下啦 好似鬼仔Haka咁有氣勢

收嗲啦新會撚

負評既出黎講下野啦

7年前已經dem緊呢個beat

喺到跟嗰啲所謂傳統而無任何人覺得成件事好反智，真係好恐怖

睇完雞皮都起埋

痙攣咁

HAKA

好正 學生回憶，學生時期係要成班做on 9野

人手filter好撚型?

你成個人本身on9就咪撚賴話學生時期要做on9野啦

dem beat 還 dem beat

可以 dem 都好似戰舞咁型架啫

呢啲先叫傳統啊麻
Ust？

有啲邪教feel

哈哈 我都想坐時光機返去on 9

舊三大成日整啲柒嘢，真係唔怪得俾城大追到上嚟

咁你又唔洗擔心，城大dem beat都係先鋒黎架

最柒果一下係 打拳咁兩隻手夾係到
然後一個V字

成段片齊到只聽到一把男聲同女聲

好撚顛，齊有乜用，d動作好on9
D內容又on9
煮乜撚糖水

真係好撚柒
不過都係睇樣架姐, 前面果幾條女7到仆街 又有行TB唔知做乜9
如果換番D高質女既話應該就會好多人讚
到時連登仔D留言就會180度轉變
D留言變哂好青春好熱血好想同佢瘋狂dembeat

睇到好尷尬

你彈撚開啦，蘊含文化既傳統同埋 dum地大叫自己識煮糖水識煲粥既傳統你識唔識分啊 河東獅吼咩柒頭皮

睇到打晒冷震

女傭中心

其實班校長就最想咁
小學生 成班羊仔
唔整社會運動
日日係到自High
係學校入面柒就得

城天既連成一線你都無聽過？

但呢班有氣勢好多
最後原來都係睇人

我係話在座咁多位

咁似紅歌 feel

屌你老母本身呢個行為就係好撚柒 喺到踩地叫囂做埋曬啲小學雞野

我地釘翻個和聲beat好唔好呀

呢啲好似甚麼軍舞黎
根本無得比 唔喺因為人地鬼佬
喺背後真喺有意思有故事
香港呢啲有咩意思？成班人好似標童上身咁

幾年前已經睇過

強國大學生都唔會做呢d野

男人似番個男人 女仔似番個女仔

女仔應該 長袖善舞 合埋把咀 or 唱歌
而唔系學男人dem beat dem氣勢

呢種行為產生既違和感先系令人厭惡既根源

排第一果件tb好撚認真 手都震撚埋

每年kongu iday 都有得睇嫁啦 ，呢啲差唔多間間都有嘅

何東妹係咁

一個人做好撚柒
一大班人就真係柒到型，仲要真係好撚齊

欣賞下starr hall 啦 7年前

lm

青春就係一大班onon99做埋d無聊野
睇完好想番返大學

佢地點解可以忍住唔笑？

和聲beat 屌打啦
氣勢磅礡, 節奏感強
押韻之餘啲內容好好多 乜撚野煮糖水呀入宿嗰啲就摺埋先啦

當初唔撚住HALL就係咁解

屌你老母 ON9當有趣 仲有好撚多鳩屎所謂舍堂教育

唔明有咩好欣

點睇都何東姊妹似d

好老尷

呢個學mic jack啦
不過sell型就啱嫁啦
好似班女啲柒到唔識講就死得啦

秘密港獨軍隊又要話你知咩

伸晒脷個頭震晒都何東妹似d 勁野ching

不過係幾型 我都想haka

上年 interhall cheer

鬼佬校長都睇住，應該笑到傻

呢個真係當地indigenous people文化
HKU文化係教育啲女做煮飯婆？

一句indigenous people文化 唔係justification
因為講到尾都係訴諸傳統 .. 咁hku仔都可以駁番你幾十年前就有

D傻鳩比人洗撚晒腦啦
我之前都以為住hall好爽
點知過hall o果陣要dem埋晒d咁既柒Cheer
完左hall o即quit
寧死不比人洗腦

唔通連登HKU:非HKU係1:30

柒到打冷震

睇佢地個樣咁撚認真，然後做埋呢啲咁撚柒既動作就好想笑

祖宗之法不可變！

唔dem下年冇得住架 體諒下人啦

拎haka同dem beat比已經唔撚公平
巴打仲話人伸脷

其實都柒左好多年，不過港大啲撚屌好多都老屎忽心態，好想之後嘅人食返自己以前食過嘅屎

香港人跳呢d一定比人笑死啦

入得Kong u都做得出d柒野

咁多新會然

哇屌打晒冷震

酸無玩過呢d?

何東獅吼

次次都屈人酸
悶唔悶呀kong u仔

睇到好尷尬 都唔係咁好意思睇落去

柒就係柒左d，但唔柒我地邊有得笑

結婚擺酒嗰陣一定要播出嚟
俾啲親戚朋友睇下新娘幾撚勁

hall膠不嬲無腦

Kong u

hall culture你識條鐵咩？
玩左幾十年
鐘意嘅咪 ff 玻璃之城
唔鐘意嘅就話係集中營

成班姐姐咁落力

好撚惡頂
睇咗一陣熄咗

柒到唔敢睇

大佬收手啦...
染到爆....

HKU d 大小姐有人服侍開
識煮糖水好叻架啦

又唔駛咁偏激

女人把聲適合 唱詠 旁白 配音
學男人 大聲講野 社運揸咪做主持 嗌到聲嘶力竭 就出事

老老實實 都係麻麻
但最少有氣勢 同埋d動作唔肉酸
香港果d 睇到內容已經叫晒救命
加埋d動作 真係

中大仲邪教feel 中大好似多咁多mk仔

成班冇得讀HKU既真係可憐

妹佢老母

其實靚既就唔洗入何東啦 間間hall搶住收

好想殺哂左邊成排tb

又係呢d柒頭
收嘜啦屌你老母
係呀 好撚想入去一齊做呢d咁撚柒既野

何東獅吼？

睇死你都係讀鯨魚大學架啦
呀鯨魚好似唔撚係魚喎

大學生首要既大議題應該係香港獨立至係呀嘛，成堆人唱埋d 低能歌做乜鳩？

自從上次睇完kong u 綠色衫條唱歌片，我有種感覺，原來睇住一大班人超認真咁做一件超on9 既事係咁好笑

諗起共匪版beat it

自己讀kongu有住hall睇到段片都覺得7

beat it~

將來dem beat救港

最憎香港既集體活動

咩kong u仔，5毛黎架

On9，入唔到hku先會屌佢地？
死hall膠收收皮死埋一邊啦

利申hku

睇到我好老懢

和聲beat啲詞其實幾靚
但依家啲cheers就...

好撚有歸屬感呀

咁高分入去做呢d野

agger 好撚柒 果陣都係hea do

利申kong u hea 住過兩年hell

小兒麻痺咁

睇左十秒。。頂唔順

和聲beat觀感好好多

你地係咪on9 嫁
未讀過三大既就起到嘈

不嬲都有呢d 野，又冇搞著你
慘得過人地花時間做呢d on9 野都讀到書又醒過你

睇到好撚想死
識煲糖水煲粥同kong u有咩關係

大學生喎

依架8大既學生越來越kam

香港永遠有陣柒味

換轉成班日本仔/妹
個觀感會唔同曬

睇到咁on9嘅留言忍唔住大笑左出聲

成班弱智咁

佢應該係其中一個成員

咁多tb點會冇拖拍

點解佢會覺得呢度冇人讀三大

弱智仔咁

Dem Beat 究竟係乜鬼文化黎

上面係咁話呢啲係有文化傳統
但都係柒呢 好似猩猩咁
係柒嘅程度黎講咪同何東個班一樣

有d黑社會feel

我都覺得好柒, 唔敢睇番
利申: hall o 負責教cheer

今次我可唔可以講好尷尬呀

其實我諗不嬲都係咁
只係而家有人拍片放上網俾人笑

係啊，冇咩既呢班人cheer 同dem beat 既
咪就係你口中既三大仔囉
最叻個班囉

睇左十秒 頂唔順

haka 仲早過港大成立已經有

點解你可以咁撚on9

樓豬入唔撚到港大

有錢洗撚入港大咩 睇左十秒頂唔順 拍得住關家姐

嗌到咁撚柒,比着我就反檯屌鳩佢地啦

何西d女人想做我老婆

其實點解笑鳩佢地就係入唔到港大/讀開大

香港有咁嘅haka傳統先算，佢地咪又係抄

中學D1 啲sports gala 咪又係咁
dem beat 係型嘅 不過何東啲內容係柒

左邊果行係男定女嚟
唔係好睇得出

遲下何東會好似和聲咁比人捧番上黎

係柒在冇晒雄風
叫得唔夠中氣

香港大學生係咁上下啦

7過和聲beat

笑佢地就一定係唔抵得 自我中心到呢

原來而家香港人已經淪落到入hku 都可以拎黎打J
好心啦 以為HKU世界第一咩
入到芝大既都無咁撚串

個個評論Haka 都冇實質講點解Haka 冇問題 HKU cheer 有問題.. 黎黎去去都係haka 歷史文化有傳統，同hku仔有咩分別

這是正式錄用的大學生嗎？

咁請問你咩U 啊
你連HKU 都入唔到既話就收皮啦

扎腳都係傳統wo

連登仔好撚八卦

佢哋自己唔介意咪得囉
不過放得上網預咗俾人笑柒

屌你 隻手小兒麻痹？

Hku有幾難入阿？ 6901 21 22分就入到啦 唔好話hku唔叻仔 不過唔使咁串阿？

好撚柒
點解佢地會做得出

HKU還HKU,柒還柒，無衝突架，班友仔係柒喎

7到唔敢睇

都係個句，你已經唔係講緊呢個文法on9
你係講緊間學校既認受性同打唔打J

如果你拎住外國名牌大學黎屌既話fine
但自己冇本事，去屌人拎黎打J
就好撚肉酸

化

熱屎辣辣都搞到我打幾個冷震
本來今日dayoff 想打J 依家9縮左thx

屌你老母痴撚線, 笑下HKU就話人入唔到
咁日日笑恒大嗰啲係咪唔夠分考入恒大???

柒撚到呢

呢啲多數八婆格

Sorry 我當年真係無排HKU係jupas
而家讀緊PG仲同你計較咩春 宿舍文化定大學認受性咩

講真其實都有種柒味
不過氣勢加返分

比佢地J下啦 好多人成世最大成就 係同人講自己18歲個陣入到咩U咩科
之後就無咩值得拎黎同人講架喇

就係你呢啲人囉
搞到hku啲人好似智障咁
柒咪柒 你唔覺得柒咪繼續做落去
又要自柒 又要管人唔畀人話柒
之後仲用學歷大番人
肉撚酸

對比之下和聲beat嘅詞真係好有意思

和盡天地風雲之聲
環抱山水日月之景
婆娑樹影 人傑地靈
育和聲一代菁英
立和聲千秋美名

作為校友除左facepalm都比唔到其他反應
有無其他大學既代表出黎挑下機

原來真係有人以呢d on9文化為榮
唔怪得咁多年都仲存在緊係度俾人笑

做乜9

順帶一提我當年報PG，HKU都無係考慮之列
唔係話想踩HKU 但想指出 HKU的確唔係站係所有領域既頂尖，齋講local PG ，淨計師資已經比勞斯萊斯大學吊打幾條街 (except law & medic)
咪再拎黎打J啦 人地笑兩句柒就發哂茅屌人入唔到hku而酸 強國人玻璃心一鳩樣

尷尬程度拍得住關家姐 你睇下班仔笑得幾自信

點解成日要講HKU 又3大
???

你地出黎揾緊幾多錢一個月

睇完想自殺

利申：hku

7 geh

同關家姐有得揮

上面果句同下面果句有咩邏輯關係

唔好再搞柒hku個名啦

諗唔明一個人嘅眼光要幾咁淺窄先會開口埋口拎係咪讀三大黎講 你呢啲人就係個啲自卑到自大嘅柒頭 再者就算讀hku嘅人係勁都掩蓋唔到呢條片嘅事實

樓主：港大dem beat行為on9
連登仔：你無得讀大學？

大學生屌鳩港大生dem beat
連登仔：你酸人地有得讀三大？

三大仔笑鳩港大仔dem bet
連登仔：你入唔到hku發爛渣？

hku學生屌鳩hku hall beat culture
連登仔：點啊，毒撚無朋友無得dem beat啊？

估撚到有呢啲垃圾comment啦
永遠呢啲post都有呢班社會垃圾第一個出黎留言

最柒係你啦染字都唔識

如果條片長多少少就變我係呀輝個類勇者塔

支那logic
所有反支嘅人都係葡萄佢哋強大

大學生

其實上面鬼佬條片都係好柒

上面d圖想點
仆你個街呀

其實一班人Dem cheers/ beat，抱住柒到盡頭便是型嘅心態玩吓笑吓，成件事都好玩嘅，最頂唔順呢啲比賽，同埋Dem完以為自己好型嗰個認真樣

同呢啲講都係曬撚氣，佢永遠都搵到地方話你係葡萄人。 就算到最後有一個hku 既人出黎屌鳩dem beat，佢地都會話你係毒撚所以葡萄人地有social有社交

好撚柒呀

根本就係鬥柒
正如外國攪蝸牛賽跑
冠軍唔會吹噓自己隻蝸牛有幾快

咩hall

又一證明呢一代大學生都係on99

扮野獸叫
柒到不能直視
唔好講咩傳統
第一眼睇到柒就係柒

dem cheers真係好撚柒
成班圍埋做鳩嘢懶熱血

利申 hall膠 不過我個hall無cheer

又一碌鳩打一船人

企最前個個真係好慘 唔知仲嫁唔嫁得出

點解香港d hall要咁

柒都唔敢睇

圍內有dem beat 既人睇可能覺得冇問題幾好睇
但局外人睇真係覺得好柒
我好欣賞佢地個種精神但舞步個啲可唔可以唔好咁柒

不過呢啲野唔係話改就改，亦冇人肯改
利申 hku

有咩問題

團結 又齊係抵讚

但動作太柒

突然覺得和聲beat 好型

好on9

正宗浪費哂納稅人啲錢

人地u dem beats，hku又dem beats
hku dem特别on9

中學生都唔會做呢啲戇鳩嘢啦

救命柒到唔敢睇
原來hku開埋庇護中心

中學時代抑壓得耐
上到u緊係要搏盡無悔

屌你老母陳庭佳

傳統 比人撚完, 身心馴服左, 就要撚返下一代
又唔諗下以前互聯網無咁發達, 先咁易昆鳩Freshmen

呢條hku片仲7過岩布仙尼,無可能睇得曬

屌 我以為係何東中學

有無辦法追溯到HKU嘅dem cheer「傳統」究竟有幾多年
我10年前做freshmen已經有

有無再耐啲嘅可以出嚟講下？

相比之下和聲好好多
至少d詞冇咁on9先，煲粥

好玻璃心好肉酸
你係柒就柒嫁啦

真係衰過和聲beat
低處未算低

班友同佢地真係一鳩樣

頂唔順冇睇晒

他是一個好老師

見到呢啲柒頭,慶幸自己當年讀唔到大學

和聲beat好有意境
秒殺晒大部分beat，淨係識「我地係XXX」

和聲beat聽起上黎係hea既 但係樓主呢個就好認真

『我地會煮糖水又會煲粥』
呢句真係頂唔順

其實何東 同 uhall 果兩段我估都係當年有人作黎玩下, 當其他hall都只係得d認真嘅cheers ge時候, 作段on9 d嘅just for fun姐

咪玩啦，何東同uhall年年都係dem cheer最投入
有啲hall覺得dem cheer太柒唔join添

最撚嬲係嘥埋啲時間心機做埋呢啲on9嘢
都唔拎啲時間搞吓社運 促進吓社會
傳統？傳你老母呀！
你話俾我聽有咩值得傳承 又柒又智障
你成班喺度dem香港獨立我就服你喇

呢個同意
好似中大咁 黃之鋒被判刑果排
山上有堆人憤氣填膺屌哂鬼 有堆人貼民主牆
但山下民主女神象大學站出口就有堆人就dem緊beat
唔只係到鬥大聲，見到啲派緊文宣既義士都比人趕咁濟
唔係話dem親既就唔關心時事社運
但個對比大到呢

點解tb嘅自己要排一行

邊個估到個作者係痴線佬

柒到核爆 讀咁多年書成個ON9咁

年年都仲係dem同一個cheers

柒還柒
但好撚耐喇喎
唔係而家先知掛

呢條都唔小野

中大 港大啲dem beat dem cheer文化都好on9好幼稚

仲有無人記得幾年前UST叫莊叫到有professor寫信投訴？ 真係好丟架

This activity has impeded my ability me to work, teach, learn, study, or circulate at HKUST. Time I would normally spend on my duties for HKUST (teaching, research, or service) was thus occupied by those whom you represent, time which I now bill to you.
.
.
.

I also consider that this activity imposes other costs on our community, such as permanent hearing loss, emergency hazard, mental angst, depletion of community morale, bad public relations, bureaucratic burden, enraging future *alumni*, deterring donors, diminishing HKUST franchise value, disloyalty, etc.

年年都有啲呢啲post唔低得人地讀到大學

都係好撚柒 睇到起曬雞皮
見到d人dem beat個認真樣就心諗做乜9

屌，好撚型呀，好撚青春呀，好撚博盡呀，好撚無悔呀
利申：酸

尷尬

Professor都唔抵得人地有得讀香港頂尖學府啊哎呀呀

成班女都人地講識blow job

好似以前中國班馬姐咁

和聲beat啲字幾靚幾有意景
咪攞和聲beat黎比

和聲beat簡直係將中西合壁黎個好有詩情畫意嘅中文詞，用西方潮流音樂嘅方式去表現出黎，點同？
呢個乜春煲粥都咁自豪咁講得出口，侮辱左HKU個名啦

佢都係我同hall喎
但係佢喺何東訓練出嚟㗎喎

垃圾港大仔

和聲beat詞真係屌打其他beat
係衰在條片d人dem得柒

咁你部電話......

asso仔先唔理你班on9
上到嚟拿拿林讀完個degree走人

中間果個最後仲要柒撚到昂高個頭差開對腳企 唔講以為兇鳩人

我讀u個陣

應該有唔少freshmen就係因為睇到呢條片決定唔住hall

柒撚到核爆

Hku hall咁on9不嬲冇人住
何東呢間有80個位剩
Skylee jj拍面都有30個位剩

😂😂😂

睇到我好撚尷尬

佢地知唔知自己做緊咩

段片入面仲見到幾個TB樣
講呢句嘢先搞笑

法官大人

啲comment仲話咩人地有勇氣去做，依啲係回憶
屌你老母咪咁撚on9啦 我啲勇氣唔係做足咁撚柒既野，比人笑一世真係唔妨唔回憶

救命成班白痴咁

煲糖水最叻 加冰糖調味
可惜煮夠三百幾年 都冇人食
何東女子 煎炒煮炸不能
煮飯煲湯 樣樣失敗難啃到死
咁就要繼續blow job blow job blow job含下撚

人地練左 幾十個鐘架
搏盡無悔

利申：住左4年hell 當年巨仙

UST點解好似無呢野嘅？

雖然d Soc 都有 cheer，但係點都無呢種自信嘅感覺。

又要比兩大拋離 連柒都唔夠人柒

真係好型好熱血呀
你班友識啲咩

睇完條片覺得最老尷個位係佢地dum腳
點解唔係舉起黎dum

精明能幹 接煮飯煲粥😂😂😂
真係女傭黎?
Hi 我都係黎自何東喔~

hall莊打交個年咪贏哂七大

確實，佢地一年前都只係個中學生。

兩個v手擺波邊真係好好笑

con人主義 吾堂所宗

成班動作咁齊
練果陣都唔知比人屌左幾多鑊

柒撚到唔敢睇

UST一樣咁柒，全港所有大學都有呢啲on9 dem beat。

咁多樣活動
最應該淘汰就係dem beat
機械式操練，大腦放埋一邊
完全浪費時間

屌有聲

咩叫巨仙

講返英文啦

屌依加D 大學生原來係咁

電影《玻璃之城》入面所描述嘅ricci同何東，已成過去

屌 柒到唔想認自己呢間讀濕鳩大學

和聲beat認真dem 都ok嘅

唉 睇咗咁多段片
完全理解
Kong U hall 嗰啲名校生學術/體育精英樣
同中大書蟲/毒撚嗰種鄉土氣息嘅分別

柒到。。

練依啲嘢簡直浪費青春

問妹何所欲
媽好柒呀

睇完仲有咩慾
唔鳩縮都偷笑啦

忍唔到笑

笑撚死 睇到起雞皮
點先可以做到咁柒嘅野又唔覺得柒

認真一問 到底用咩方法可以洗到佢地腦

唉 個個都dem beat唔通個個都想dem beat咩，唔肯dem會俾人仙爆仲可能除時俾人Quit hall

有時真係忍唔住笑

唔係洗嘅 係逼 班老鬼on99想點班新人做柒野
唔做無得住或者被排擠

其實得班TB狗同毒閪先會咁
睇下班後面短褲靚女只會拍手恥笑

下一round就到後面嗰班架喇

呢d叫有熱誠呀 你hea我

其實點撚解hall位俾邊個可以由嗰班所謂大仙決定？

笑左

港大人表示:

柒出國際

次次睇呢D片都搵唔到靚女

又會煮糖水，又會blowjob

屌 洗咗腦

左手個排7上加7

又會煮糖水 又會blow job

中間果個讀llb
而家好靚女

痴撚線 睇到大笑出泥

fb cm：睇下佢哋講唔睇咸書個樣。

好彩我讀ive
呢樣野真係比唔上ive

救命呀點解可以跳得出仲要放埋上網俾晒所有人睇

羞恥play嚟

冇圖好難信你

留言: 「好撚柒好撚cringe，仲要配上嗰個嚴肅樣真係一流」

好認真咁做7野..仲7

左邊有個男仔混左入去

true
事實歐美大學生都會玩on9野

係咪真啊 落重妝姐
段片睇落好似30尾個D阿姨咁

人地古老戰鬥歌點同佢地果d柒dem beat

真係唔同層次
人地用啲簡單易明嘅動作去突顯氣勢
你話拍個波唔知做咩
但人地幾百年前打仗臨陣時 緊係拍波拍胸肌
去顯示自己嘅力量
啲動作全部都有背後嘅用意係度

你擺兩個V字係個波側邊做咩啊
A cup好撚自豪啊？
定係會煮糖水 又會blow job好威啊

同埋人地係為左個退休老師而做

到底有冇靚女版？

War cry同cheers明顯兩回事啦

這是正式取錄的港大學生?

依個係9叫wor

鳩叫就唔會咁齊啦

一號莊 一號莊 記住一號莊

hku d hall係好得意
大家一樣做過呢d野
你問番cu/其他有dem過beat既人, 佢地個個都會話唉以前d柒野唔好提啦
但我同身邊hku 住hall d人講番起佢地以前dem cheer, 佢地好少會覺得呢樣野真係好柒定點 總之就冇其他u d人咁想收埋呢段歷史
講真你估佢地真係覺得自己好型咩 我又唔覺
反而覺得佢地真係對自己hall好有歸屬感

利申hku冇住hall

弱智, 低能

唔明D人解釋咁多做乜春
柒就係柒，你點美化件事佢都係柒

酸到呢

幾年前咪有條又係咁既片 想搵返

返緊工嗰陣
差啲講咗所謂何東精神就係團結出嚟

何東我都可以睇得晒
仲睇左幾次
呢段我真係投降

睇到話冇臭狐心諗

咁可能加拿大唔會喇 未見過

d人個樣做乜鳩
成個低能仔咁

美撚未見過

乜撚野黎

Haka:

正

唔好理啲傻閪 以為鳩up講句外國人覺得正就可以呃傻仔

見到pixel中學生段rap，然後再睇番大學生做埋晒D柒野

仲柒過關家姐同阿輝

又係百年"傳統"

睇完 一百毛 中秋cheer 抽水抽到乾晒

我地係 香港城市大學學生會 第4屆商學院及學部聯會幹事會
候選內閣一號 商漣 Resonance !
BCDS! Yeah Yeah Yeah
誓做1號莊! Yeah Yeah Yeah Yeah Yeah
Resonance! Resonance! We are Resonance!
1號莊!1號莊!記住1號莊! 記住一號莊
CB商漣! WOO~ 連成一線!

yeahyeahyeah真係睇幾多次笑幾多次

陰功，港大仔老左仲要喺記者面前dem cheers

做到AO 馬會主席都係柒